grad trip 好去處

打算畢業之後去一個月旅行，主要係想體驗生命 所以唔想去韓國泰國呢d休息地方

而家睇緊d 義工團/ 睇大自然地方，budget預三萬，巴打有冇好介紹

南非？